過期奶有咩用

最近忙到買左支1000ml 奶，未開過就過左期2日，除左丟左佢，仲可以有咩用

淋花

沖涼

未開過長放雪櫃既話過兩日其實ok
成日係咁
開咗就唔好放室溫
倒完即刻放返入去

整芝士

祭祖

浣腸

2日ok

打開聞下/試下有無酸先啦 依家天氣咁涼
過兩日期未必有事

未變味就拎黎整蛋白燉奶，可以再擺多一日

如果你皮膚唔易敏感，可以用黎沖涼 洗面